【獨家】旺角暴動案 18歲女被告棄保 傳潛逃台灣尋庇護 【老師又中】

陳雲：屌義士老母，做乜唔走佬申請政治庇護去坐監？
據悉義士係台灣不太成功，情況其岌岌可危
老師又中~